大家有無諗過一揸波子撒落啲警狗前面

等佢無得推前

首先香港d路暗斜
你確定方向先 否則tk好撚多人